痴撚線絲打係對面嗌撚咗超過半粒鐘

我叫撚咗10分鐘 喉嚨就有腥味
你乜撚嘢構造
我開POST呢一刻仲叫緊

絲打真係好落力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

光復香港

時代革命

所以話港女最好

我要叫到城門河對面都聽到

聽完絲打嗌 即刻流馬尿

一開始我都畏首畏尾 聽完絲打嗌
就覺得冇得唔回應你
如果你睇到嘅話 希望你可以每日都繼續嗌
一定可以喚醒更多人
相反 如果有人叫你收聲
絕對唔可以妥協
加油

港女萬歲

係咪粉嶺

邊到呀

我屋企附近都愈黎愈多人叫，叫左成半個鐘，勁感動

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

有個絲打嗌左9個字

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

聽到人聲嘶力竭咁嗌，係好難唔回應

巴打把聲都好有感染力聽完好想嗌

港女真係痴撚線

頭先都有位嬸嬸大嗌加油
其實每把聲都係必不可少